「石頭砸自己的腳」嘅英文迷底解開，Luke表示無法理解

仲以為係Shektau Jak Jigei Jack Geuk添

I go to rock by foot

hit foot with his own rock

lifting a rock 大家識講啦

你仆街了
唔用蝗語拼音

egg on face之類掛

我想知外國有冇回應
中国一鳩日講嘅 干涉中国內政？
如果冇 佢一日鳩叫到天黑

its own feet?
佢指係石頭隻腳？

Canberra 係澳洲首都
用黎借代澳洲，所以應該係用her唔係it's 嘛

Rock go to foot by me ar

sor ，shi tou za ziji de jiao, okay?

好正